有五大訴求做前設咪有得傾 無既話有咩好傾？

謹記2014年教訓
最後耍走你再拉曬你坐監咋

一定，食過屎，唔通再食啊

我仲未計呢兩個月你地班仆街做左幾多衰野
想我地唔清算？

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴